（fb cap圖) 民建聯陳恒鑌老屈尹兆堅

究竟人可以有幾無恥你老味
睇撚住live尹兆堅話係在場社工同兄弟救返個𡃁仔
條ben chow衝出嚟老屈
好撚忙 去完police fb瘋狂留言
依家又要去鑌仔到留言
麻煩各位巴絲幫拖
唔夠砌

鑌仔fb:

Push

得200幾個讚嘅撚樣就唔好煩到我地啦

膠都廢事比

Sor9ly
我嘅宗旨係每一條撚吊我都唔會放過

俾藍絲屌番轉頭
So9sad